這是李珠恩，不！是！李！知！恩！，亦是李主恩！(¬_¬)

這！是！李！珠！恩！
不！是！李！知！恩！
亦！是！李！主！恩！

黑 ！白 ！的 ！珠 ！恩 ！

貓 ！貓 ！的 ！主 ！恩 ！

窗 ！邊 ！的 ！珠 ！恩 ！

嘟 ！嘴 ！的 ！主 ！恩 ！

眼 ！鏡 ！的 ！珠 ！恩 ！

擺 ！甫 ！士 ！主 ！恩 ！

陽 ！光 ！下 ！珠 ！恩 ！

自 ！拍 ！的 ！主 ！恩 ！

怪 ！樣 ！的 ！珠 ！恩 ！

bon ！net ！的 ！主 ！恩 ！

睇錯李知恩..

DIA永遠都沉沉地
佢咁正真係有啲可惜

嗨 ！兔 ！兔 ！

IU正好多